蕭若元：我見有啲人擔心七一之後，政府會大規模拘捕啲人，我覺得機會不大

屌！

對蕭表示
我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

中伏, 被人祝福左

佢究竟有無意識到自己燈力有幾強

燈到「我冇野講」

其實呢件垃圾幾撚時死

多謝蕭生成日都想做先知
估中咗，打飛機打足成年
估唔中，唔講唔提，出面又冇人記得

照燒燈講法

狂拉網上人士

拉唔到入立會義士

仆佢個街 燈到100%

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我無嘢講
果然明燈

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我無嘢講

我無野講

但之前唔係先講完71 後會狂拉人咩

source? 懷疑假圖假新聞

大撚鑊

反轉燒山講既野黎聽就係準

12:30

又燈中唔到你唔信邪

燒山法力無邊，威力無窮！

燈.....我冇嘢講

[b]

呢張圖真係睇幾多次都會笑出聲

屌你老母蕭若元

今次GG了 。燒山靠害咩，專登架。

屌，我無野講

屌你老母中撚晒

搵人毒啞佢啦屌

我無野講 我唔解鎖

燈神

見到條友就會有呢張圖

痴線...
短短一個月 佢真係無論向咩方向燈都燈中曬

蕭：雨傘後五年都唔會有大型運動 ——》最後一年，死線幾個月前都壓哨達陣

蕭：今次係勝利，係會撤回 ——》只肯暫緩 死都唔肯撤回

蕭：林鄭已遞信辭職——》林鄭仲喺度

蕭：衝入立法會嘅人一個都走唔甩——》全部走甩

蕭：七一後唔會有大搜捕——》大搜捕緊呀仆街！

燈神💡

屌......

屌

我無嘢講

屌 我無嘢講

屌你老母燈撚完未

唉 真係我無野講

屌你

----------------------
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

大佬呀，我罰炒廿次無野講都唔掂啦。
蕭生收一收聲啦

其實出自邊度